侵：條懵撚叫咗我做George！

Come on George！

好笑

恥笑

好撚好笑

好撚恥笑

George Trump...

笑好

笑撚死人

民主黨應該想打鳩拜登，淨係識得搞搞震

Trump好撚串

Cm仲有幾條片佢成日亂叫人個名
笑到傻

上次先唔記得咗羅姆尼個名

有咩問題
Donald w. Bush

笑到肚痛
come on George

史上最差既侯選人
被佢選到實玩撚完美國

You can do better joe

Here’s the deal

所以咪唔再俾佢出席rally

George trump

Fake News Cartel 先至最正！！！

邊個george 呀無人識佢喎

Washington都唔識

"唔該阿george~"
"我係朗普呀..."
從來沒我份~~~~~~~~

Come on George!

I’m going to beat Joe Biden

有聲
原版係嗌錯咗做阿Joe

George H......

連登Ad真係有心玩嘢喎

證明 登仔當侵無到 我登又贏

登：叫你做乜都得啦，我訓係度都贏！

一諗到呢隻中共扯線木偶有機會當選就頭痛。

同曱甴平簽完約，跟住扮唔記得冇簽過

笑死 有聲

俾佢選到可能會日日搵Mr. President 開會，but sir, Obama has retired.....

訓撚醒未

Solomon confirmed

都唔明拜登點解仲出黎
咁老就好心返去玩細路啦
有d擔心佢做唔做到4年咁長
Btw,支持拜登

痴撚線
呀登咁先高
反正選唔撚到

咋癲扮傻
咪唔洗坐囉

你又知佢冇玩緊細路

其實佢係有面盲症定係真係前期老人痴呆?

粵劇特朗普

Working over time

但係直播辯論又算係有反應正正常常無想像中咁柒莫非真係啪咗藥？

我聽到佢叫佐助

睇住部ipad又有主持幫拖

得不到分數

入面班左膠仲話全世界都笑緊trump係白痴

真係唔識分係白左定共諜

Come on man, you know it's fake, discredit it!

白左=共諜

Google trump

come on james

美國版韓國瑜

歷史文件都唔係

We love you George

佢係咪就嚟上去見George

厲害

要知道同一黨入面有唔同既派別，組合，仲有金主。
利益關係，錢銀問題，用人。
咁睇就會睇到好多野
（所以大膽假定拜登淨係門面，幕後個位呀姐先係主菜，但真正話事就會係幕後「隊」亞姐出黎選個班大佬）

穢土轉生打番一代目

佐志侵

試下主持唔插手玩自由搏擊
同埋佢後半段都開始出現疲態

諗諗下登登隨時仲廢過韓國愉
韓國愉最少都吹得下

To be fair Trump都試過唔記得金仔叫咩名啦

嗰host 叫george lopez

wsp 已經debunk 咗段fake news

KoreanFish都好吹得下 佢知道點樣捉實自己啲支持者

點解民主黨同國民黨一樣,搵個弱智既出黎選